[所謂何東精神...]其實何東都唔係好柒啫

呢兩日見到何東條片 真係柒到打冷震
睇睇下見到一篇文 佢竟然附上左影片原link
跟住我就上youtube search下佢原link個Interhall Cheering Competition
唔search都由自可 一search真係屌你老母要開暖氣
建議大家當勇者塔咁挑戰
1.suen chi sun hall

建議由3:28開始睇

2. starr hall

呢個睇得晒算你勁
P.S.留意下0:45左手邊esteregg

3. university hall

好撚痴線 睇到30秒當贏

我想嘔呀屌你老母！！！

留名待笑

睇哂，佢地敢做我冇做過既事，欣賞佢地

欣賞你睇晒 敢做我無做過嘅事

香香噴噴冇臭狐

想奶

其實文化呢啫，只要啲beat 唔好和聲咁柒，啲詞唔好煲粥我覺得其實可以。我唔鐘意，但我尊重，人地真係一齊比時間心機練到咁齊，你估易㗎咩....

利申：乜9樁都無上

鬥柒嚟講呢段真係冇撚得輸

個個好似智障咁。。

開頭好得意
一正經就柒到炒埋一碟

收手啦

唔敢睇

唔睇鹹帶。咩年代呀。
好耐未聽過“鹹帶”呢個term

好尷尬

咪同中學4社啦啦隊一樣

Interhall Cheering Cumpetition

其實幾好玩。係ocamp 操兵咁操辛苦姐。

好撚型
出晒水

on9始終都係始終

又唔睇咸片又唔講粗口，很定唔係連登MK仔啦

好尷尬 好彩人生無dem 過beat

以為講何鴻燊個祖先

和聲其實好有意境

和聲啲詞有文化得多似返個大學生

幾戇鳩先做得出

第2條有咩easteregg

好撚似童軍步操

咪當係青春一直回憶囉🤷🏻‍♂️

咪當係青春既一個回憶囉🤷🏻‍♂️

年輕人就係一齊on99先好玩

第一條啲英文唔知佢up乜春

梁麗幗

留名

Interhall Cheering Competition係大學info day節目之一，其實大學都當係表演咁俾外人睇

其實Dem Cheer一年都冇幾多次

個撚個都著長褲

屌你老味喺架巴士到笑左出聲

u hall仔真係好gay

未入大學之前覺得Dem beat真係好柒 話入大學唔會Dem Beat
點知玩O Camp被迫dem 發覺唔係咁差 而且好熱血 好有團結精神

咁阿輝都係青春回憶（對其他人嚟講）

我覺得on9得黎都唔算尷尬

睇左咁多段都係覺得何東最柒wo 樓主
成班好似女傭，仲有全女聲聽落去覺得好嘈

痴線 點頂 最仆街個leader 叫完自己走

孫志新都有呢啲 以為龍華冇

其實一路都唔明和聲beat有咩咁柒

第一個好似haka舞

有咩問題
關你撚事

博盡無悔

連登狗同藍絲無分別

大學生專心讀書啦，搞咩政治

孫志新唔係龍華 志新先係

和聲beat個重點係個leader好似自己都慚愧咁 愈嗌愈虛
「和聲～我地dem個和聲beat好唔好呀！」呢句十足閃電傳真機feel
仲要v字排開好似錄緊課間操咁

agggrrr
柒在段片拍得柒
搵個真既大組長出黎帶住成個大組dem就其實冇問題

你老母就無問題
得中間果個似返少少人樣
側邊成堆騎呢怪
叫你條懵撚出來都救唔到啦
Dem beats

反觀和聲beat 其實真係好撚型

明明和聲型過河東好多

係喎 屌唔怪得我報唔到龍華，我放左孫志新派第一

和聲上神枱了

巴打你...

最柒果班都係上次係cwb dem beat果啲
煩住曬 又柒喎

搞政治同dem cheers 都可以類比？

班何東姊妹睇得幾開心

聽講孫志新兩三年前已經廢咗cheers喇

屌佢老母香乜撚噴噴冇臭孤

中大啲beat大部分起碼押韵先
佢地嗰啲乜撚野香噴噴無臭狐

hall既傳統都承傳唔到 仲講咩保護香港文化
講咩對抗強國文化入侵

中學啲interschool cheering team 咪又係咁
無見過咩？大驚小怪

好撚柒呀

唔棄左d垃圾傳統 仲講咩進步

如果係靚仔做都可能會有得意嘅感覺
但班毒撚懶cute真係好撚噁心

但件袍幾好睇

唔明做乜要做呢啲7事

點解個個都樣樣衰衰

真係淨係睇到30秒

戇鳩傳統

香港搞文革第一個批鬥dem beat狗

痴撚線 傳統就一定好到要承傳？你依家背四書五經嚟俾我聽下吖on9

屌你呢個真係睇唔哂

真係大學生黎？

柒到唔敢睇系列

university hall嗰個幾過癮，起碼可以笑吓
其他？我睇唔倒有咩價值

期待下年
好好笑

應該今年都有？我見campus tv 11月upload呢啲片 好期待

文革紅歌忠字舞，同dem beat冇乜分別

其實好笑嘅地方唔在於佢地啲內容
係 何東女班認真樣

問題係大學堂班仔成班笑笑口明玩野，何東個班一臉認真咁dem7beat真係好7

點解要咁做？

除左冇臭狐之外 隊隊都好認真

想現場睇咪去Info Day 囉

每年都會係main lib睇到呢班柒頭

見到suen chi sun女神

呢啲係好多年前作左傳落嚟
好似係

孫志新其實ok

樓離唔夠薑當面屌人 ？

Lm

第三條真係弱智

睇完dem 返個和聲beat 先

講dem beat city水準算係唔錯啦

和盡天地風雲之聲！

天外有天 人外有人

呢樣真 真係沒有最柒 只有更柒

大學堂真係痴撚線

反智行為 為做而做

佢地覺得正常果下恐怖

我覺得最柒既係
班人一面認真一面自豪咁講啲on9野做on9動作
覺得自己好青春好熱血

其實我唔反對dem beat呀，你唔dem我邊有得笑姐

何東偉人黎啦 係班宿生柒咋

讀書最開心就係有一大班鳩人一齊鳩
都唔明屌乜柒
開心咪得囉

你冷靜啲先

都冇人屌

笑咋嘛 你上鏡

正想講

除咗柒同戇鳩 都無傷大雅嘅 玩吓同留吓回憶姐 點都好過滴臘含蕉

依家啲大學生，弱智架？

一年得一次 仲要得fm個年

即使你dem beat無噪音上影響到人 都同大媽廣場舞一撚樣
代表你品味惡俗，無審美眼光，文化水平低，影響香港市容同埋學生形象。推崇集體主義，與紅衛兵無別，體現盲目服從，不當利用同儕壓力令其他人喪失自由選擇既權利。試圖令學生去個性化，導致個人意識喪失，取而代之係比毫無意義既群體情緒牽動。再引用Ust教授Peter Mackay 對之前UST學生dem beat行為既投訴信內容「行為造成糟糕的公共關係，觸怒未來*校友*，遏制大學的潛在捐助者，貶低大學價值，以及造成不忠」 (bad public relations, enraging future *alumni*, deterring donors, diminishing HKUST franchise value, disloyalty. )

邊個話唔會影響到人既我屌你老母啊，全世界無一個地方發展出dem beat呢個咁on9既行為，點撚樣同外國平起平坐啊 [/quote]

老老豆豆 呢三條片睇完都唔覺有何東同臭狐果兩段咁撚柒喎

第三條咪臭狐

其實香港人Dem真係好撚柒
收埋咪再做呢D柒野啦好冇呀大學生

柒頭皮

sor 淨係睇左頭兩條 以為第三條係同頭兩條一樣

好撚型，因為
何東=>柯東=>柯震東

做咩咪做咩囉，我反正覺得幾好，幾十個人齊心做一件事，幾好

係連燈， 搵幾十個人唔狗咬狗骨，都已經好難

總之有人跳就柒
所以連登咪個個鍵盤 現實就單機咁

即使你dem beat無噪音上影響到人 都同大媽廣場舞一撚樣
代表你品味惡俗，無審美眼光，文化水平低，影響香港市容同埋學生形象。推崇集體主義，與紅衛兵無別，體現盲目服從，不當利用同儕壓力令其他人喪失自由選擇既權利。試圖令學生去個性化，導致個人意識喪失，取而代之係比毫無意義既群體情緒牽動。再引用Ust教授Peter Mackay 對之前UST學生dem beat行為既投訴信內容「行為造成糟糕的公共關係，觸怒未來*校友*，遏制大學的潛在捐助者，貶低大學價值，以及造成不忠」 (bad public relations, enraging future *alumni*, deterring donors, diminishing HKUST franchise value, disloyalty. )

邊個話唔會影響到人既我屌你老母啊，全世界無一個地方發展出dem beat呢個咁on9既行為，點撚樣同外國平起平坐啊

識最柒條片既男主角

連登真係好井底
外國u大把呢d cheers
唔通人地美足果d wall cry 你又話好柒咩

不過都係成村人負評我架啦

得喇得喇你地自己圍爐打飛機啦

cls 隔離就係main library 嘈到拆天

個日info day係唔係都嘈

睇到21秒頂唔順

何潤東

留意到有班友想幫和聲洗底
明明兩班都柒到唔敢睇

中大和聲仔係咁打稻草人好撚柒呀

HKU年年open day 都 dem cheer 比賽，中學生同其他HKU既同學迫爆成個開心公園同中山階，VC 同 dean of student affairs直頭坐係度比分，至少玩咗廿年

和聲仔又想揚名立萬，柒就柒在係四野無人自己匿埋拍條乸型片 我地一齊dem 個和聲 beat 好唔好呀 真係好柒，完全頂唔順，事後仲要 upload 另一條放上facebook, 由班宿生係咁留言話補飛成功 係補飛成功就唔會仲講到今日

而最大分別係，HKU 既 hall cheer dem 完根本唔怕其他人講，唔會好似和聲仔咁過兩日拍條補飛片，因為補得飛都係自知自己真係好柒

利申: HKU 大仙

老老豆豆，你HKU啲dem cheers柒撚過和聲beat好撚多倍 仲要話唔怕比人講，羞唔羞家架

留意到近日中港矛盾越趨嚴重

爭咩呀 搆埋一齊搞個兩大dem beat大賽啊笨

係啊？咪又係年年爭崩頭
唔玩得固然唔好住 HKU hall, 就連入HKU 都分分鐘同其他人玩唔埋欄
同班愛國廢老一撚樣，呢頭講 HKU 唔掂又剩
另一頭就為自己同仔女入唔到 HKU 而係暗地裡傷心

年年有人爭崩頭入HKU=所有HKU culture都係好
個個爭住入HKU=用碌鳩拍人塊面都正常

好大陣酸味呀屌

大把人爭住入HKU唔代表你地啲cheers唔柒架 智障仔

和聲柒得黎叫有娛樂效果,同埋感覺冇咁認真唔會令人有強烈既恥笑感覺,笑下就算
hku hall就真係成班人認真做柒事,令人心諗你讀咁多書讀左乜撚野
利申:HKU反hall culture撚

唔係講笑。 薄扶林有班男孩子真係世界級

你地唔係以為咁撚樣話人酸就掩蓋到你地啲dem cheer competition柒出全港既事實啊嘛
依家出面個個都笑鳩你班hall膠

唔通我笑鳩恆大仔就係酸人入到恆大咩

好撚酸啊我 薄扶林有班男孩子

睇完有一個好矛盾o既心情

d1學界個d先係cheer

其實正正經經練首Acapella咪好，保包啲囡聽到濕哂

睇完覺得香港獨立有望了

我地會煮糖水又會煲粥🤙

唔係乾乾淨淨冇性病咩

其實大學生唔做得on9 野咩? 如果佢地有讀書有留意時事 又唔係周街dem 嘈住其他人 又唔係啲咩有違道德公德既事 係咪成堆人玩下都唔俾

利申 hku 大仙

叫我個仔入HKU讀埋啲收22分嘅垃圾engine science 24分嘅乞食BA
我寧願叫個仔入收27分嘅CU translation
28嘅Poly物治 30分嘅UST GBUS啦
好心你堆廿字頭嘅垃圾KongU仔就學下醜字點寫喇

好彩入咗龍華
唔洗住d垃圾hall

又有班大仙入嚟educate人了
好想入HKU比班大仙鳩拍面
GPA過二未

做律師了 有心 你呢?

我又冇份dem cheer 純粹想講on9 咪on9 囉 趁後生on9 下有乜所謂
樓上果位唔識理性討論就返屋企訓啦 講句鳩拍面就以為自己贏左 入唔到hku 有原因既

睇完覺得和聲beat好正
又霸氣用字又靚又押韻

唔同科有得咁比較 ？
乜撚野寧願個仔入高分啲嘅科 你夠30分點會寧願入30分嘅科
又唔寧願個仔入hku law/mbbs？

利申反hall撚

根本dem beat就係啲垃圾on9文化
全撚部都柒到唔敢睇

原來想讀工程既人 可以比個老豆9up兩句變左入translation又或者醫療科
笑撚死，唔怪知香港人讀書冇咩熱誠，比人笑冇底蘊

你快d叫個仔咪撚入黎hku啊 間野咁廢從來冇睇得上眼

一個dem beat既hku仔 同 一個ive毒撚 我寧願揀做前者

孫志新好似已經取消左

孫志新 李兆基 RC Ricci 都冇join interhall cheering

問妹幾時申請入宿

屌 喺u hall條片見到中學同學

覺得dem cheer 無問題
問題係何東啲詞真係好柒
條片入面有幾間hall dem得幾好睇

老老實實其他國家有無好似香港呢隻返祖現象?

成日話外國既大學都冇DEM CHEER 點解唔可以當係一種香港既大學既獨有文化呢?

膽量挑戰

有無人11月4號hku information 去踩場
睇今年既hall cheer competition
一睹何東cheer 既live ？

想睇好野就search mass dance啦

真係柒到唔敢睇

電話睇唔開聲第三條真係捱得28秒

兩回事

間間u 都有on9 culture 咪當玩下囉無傷大雅
d片入面大把做緊醫生律師ibanker 公務員 ..
中意笑咪笑飽佢
只不過點柒都都未及得上連登d鍵戰同萄葡撚

笑鳩佢地d人都唔知有冇讀過大學

依D垃圾有無獨立思考能力

正想講fm果年玩ocamp dem左兩次就果斷放棄左果班人
咁辛苦讀上大學唔想倒退到連中學都不如

駁唔到
比你笑下,GRAD完出黎係社會踩返住連登班毒撚大半世

做乜撚野

香港大學生dem到咁咪又係比你地話鳩叫似猩猩

睇得多呢d
覺得其實和聲係好正常

何東精神最後一句太快係咩
問妹幾時申請入宿 定 問妹幾時新入宿

申請 字幕條友聽錯

嘩,好撚柒威呀

你學項羽唱古詩咪得

睇完始終都係覺得和聲beat柒D

文化既野你唔係入面唔會理解

得罪講句，呢個都唔好好多

人地就war cry
你就對住wall 慢慢cry 啦柒頭

講你就叻

去睇都唔得？
infomationday open to public 唔通大家額頭寫住lin燈仔三隻字會比人認得
去行下campus / hall tour 應受下大學氣氛 都好呀

連登仔浄係識踩

haka舞好撚型 但要由外國大隻佬做出黎先型
香港成班排骨仔跳真係

其實第一段幾好呀

所以排第一 你試下用第三段嚟比

第三段真係頂唔蒲

其實外國大學咪又有類似既野

大學生質素某程度反映香港未來
將來唔好問點解香港愈黎愈差

呢句真
個個毒撚到喊
動作柒不特止
用字柒到核爆
睇到連隔夜飯都嘔出嚟

柒到春袋都硬埋

痴撚線

Dem Cheers 呢件事已經超過廿幾三十年啦喎老闆，點愈o黎愈差？

其實都係樣嘅問題

劉嘉鴻覺得傻豬。
1 小時 · 香港 ·
我冇資格讀「Kong U」，對何東嘅感覺，只係嚟自許鞍華一套記錄片【去日苦多】（而唔係咩【玻璃之城】）。片裡面吳靄儀對何東舍堂文化嘅不屑，真係睇到人拍爛手掌。
冇聽過睇過【去日苦多】？快啲搵嚟睇！好睇㗎。
就係咁。

唔知吳靄儀夠資格笑鳩佢地未

有冇外國大學d Dem Beats

Dem過Beat = 柒頭
一個二個以為自己好型先攞命

陰功，港大仔老左都dem on9 cheer 俾記者睇

你sure？ 呢個係毛利人既舞

啲詞真係柒到

咩臭狐老泥

晒時間做埋啲on9野 真係讀屎片

其實dem beat點黎?參考日本應援團?

其實冇問題

果d起碼係幫人打氣
呢d自己鳩叫

睇到呢到好多人都入唔到大學
成陣酸味

其實一直覺得何東同埋著綠袍個兩隊1 d 都唔柒
反而比我感覺係
成班人讀書又得 (起碼入到hku)
玩又得 (綠袍仔擺明放低面子去搞gag)
仲要玩得咁認真
你估dem 到好似何東真係容易咩....

和聲d 詞係就係好
但柒在dem 得無咩力
個勢完全唔得
比我感覺唔投入

我真係唔敢睇曬

我覺得u hall d仔好毒好可愛

其實一直覺得大媽跳廣場舞1 d 都唔柒
反而比我感覺係
成班人老左仲郁得 (起碼仲跳到舞)
玩又得 (係西洋菜街擺明放低面子去聯絡)
仲要跳得咁認真
你估跳到好似大媽真係容易咩....

其實片入面果啲全部都係HKU垃圾hall

你睇st john, 沙宣三寶呢啲神科hall有無咁柒

Dem beat 係咪個個星期都dem?
好似大媽個個星期都跳?
係我就覺得有d 柒呀
但如果係一年一度既比賽我又覺得無咁柒

咩叫放低面子去聯絡
話佢地讀書又得 玩又得
其實係想講佢地唔係淨係識讀書而且好玩得
你以為綠袍佢地唔知而d 動作柒?
就係因為佢地夠玩得
先夠膽成班人係到dem 而個beat
而成班人咁認真dem 又dem 得咁齊咁好
就比人感覺幾搞笑 幾盞鬼

冇問題
ON9同柒到仆街咁解

話撚知入面D精英大律師大醫生做埋李+城呀
嘉+城哥做埋呢D弱智野都要俾人笑啦屌

窮撚思想，抵你一世冇位上

條撚屌酸到 人地係HALL屌緊女佢仲上住THISAV 打飛松

笑撚左
唔使成度幫間hall洗底喎
性john wai lun hysan 做過幾多柒野唔洗又回帶一次掛

有無巴打睇過邪死人

Dem beat 呢樣老鬼留落黎既柒野都可以吹奏
用青春熱血黎包裝
又大聲又嘈到入lecture room
成班傻仔係到鳩叫
圍威喂咪覺得好盞鬼好好笑
成十八歲人成熟少少啦
個beat 都可以玩跳脫少少啦
口號都可以變成說唱架喎
你帶套鼓出黎fing 跳下舞 唱下歌 我就覺得無咩問題
但要格硬做d咁柒既姿勢出黎嗌口號
同出邊d大媽圍威喂有咩分別
玩唔玩得有好多種
點知班大學生就用左咁膚淺既手法去演繹
外人睇咪覺得你幼稚 蠢 柒 戇鳩囉
大個諗返起咪係黑歷史囉

從來無幫佢地包裝到青春熱血
咁你而家係覺得何東同綠袍dem beat dem 成咁係無新意抑或係有問題定點先?
綠袍就好似2011年dem 既
我唔知佢係咪年年都一樣
但我而家睇就覺得算有gimmick
年年一樣就緊係悶啦
你話加說唱...我唔反對加新野
你加得好咪得囉
但本身dem beat 通常講求要齊整要有氣勢
比較難加插你所講既元素
另外你本身又話佢地又嘈又盛
但你仲話要加套鼓落去...

簡單d 講
Dem beat不嬲係香港大學文化
我唔講佢應唔應該存在定點
淨係講何東 綠袍 dem 出黎既效果
我覺得相比起我自己見到既/上網見到既
已經算dem得好好
無大家講得咁柒

如果你有d 片係dem 得好既
最好香港學生啦
不妨share 出黎

Wai Lun Hysan 做過咩柒野 真心唔知 快回帶

有冇人識呢位港大利希慎堂嘅魏諾言同學？

偉倫堂男宿生偷拍三女宿生沖涼

#2125"住左幾年沙宣紫hall（利x慎堂)，真係好睇唔過睇_巷啲所作所為..."

偉倫堂宿生燃點香薰誤燃窗簾 消防一度疏散宿生

其實係做乜柒架